話題剩係識傾LOL是否太悲哀

日日返大專成日聽到有一堆人成日日傾夜傾
冇其他話題可以再吹咩

大家都冇女可以講?

樓主唔玩lol俾人杯

我唔係個堆人
仲有我已經好耐冇玩